移民唔係問題 但唔好講到自己咁偉大話自己外國抗爭

問心 去到外國 屌你求撚其到左612 71 101依啲日子 叫下口號就當打緊國際戰線？
你上年響香港 叫你罷工都做唔到啦
你要確確實實認清自己 “係 我宜家就當手足係condom 我鬥唔過共產黨 所以我選擇移民”
唔好再講到自己咁偉大 要走 大把人上年抗爭時有前科 到時比人秋後算帳 更應該要走
黃台仰 李東昇等人或者上年七一走去台灣既手足 佢哋走係無可厚非 點解當時冇人屌佢哋走？因為佢哋唔走實坐撚硬 你哋呢？上年講左句光復香港驚聽日比人拉？
收皮啦 移民撚 唔係唔比你移 但唔好講到自己咁撚偉大啦
得啦 我係五毛分化狗 block我啦

根本大撚把話要走就係個堆行行企企和理非
班真係做野嘅都未話要走

冇付出過啲咩緊係有咩事就走啦
坐監手足 留守手足撚有人理咩
依班人有九成本身想走好耐
扮哂比中共威逼先走
依家手足開左條路佢地仲唔即走咩

我都覺得移民無咩問題，但唔好咁虛偽就ok

隔離post仲要比喻係鄧寇克大撤退，笑到我gap gap聲

五毛
Blocked
拉

屌你樓豬講真話想比人屌咩

鬥完未?

冇鬥 係叫班縮沙既人唔好咁虛偽

驚係正常 但唔好驚到走佬然後為自己既懦弱搵一個冠冕堂皇既藉口

請善用起底功能

有時間就屌下藍屍 日日係度追住自己友黎咬 把鬼咩 好心你地成熟少少 唔好咁弱智比D PR帶住走 用下腦啦唔該

真走唔係問題 遲早香港玩完 點都要走
但成日將asgard is not a place掛喺嘴邊真係好嘔心
五眼收人 香港人就一定四散

下 即係點？我係唔係五毛 請幫我辨認 唔該